返工先黎行錯線

司機大佬咪玩la
我勤工獎呀hi

比番轉車費

我屌
轉咗車先見到原本行錯路格車快番過我
真係屌屌屌屌屌

唔搭九巴了
下次游水過海算

希望各位做司機嘅要食早餐
一唔留神成車人跟住你收皮呀屌
就遲到

咩公司仲有勤工

返日系公司
做零售執貨

Uniqlo

唔係買衫
做超市

叫司機錯有錯著
車你返公司先

返日資都敢遲到
Rip

咩線

咁都會行錯？

係
仲要朝早返工時間車

搭p車可能好啲

Sogo

No

有得諗
btw個司機比人屌到仆街
不過我見佢重後生就算